（即時突發）西九換證中心有確診者去過都唔停幾日！

西九龍智能身份證換領中心即時關閉
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
入境事務處（入境處）表示，今日（七月十七日）下午接獲衞生防護中心通知，一名確診感染2019冠狀病毒病的市民曾在本月十四日上午十時許在西九龍智能身份證換領中心（西九龍換證中心）辦理智能身份證換證手續。依據衞生防護中心的評估，該名市民當日在西九龍換證中心的逗留時間較短，所以負責處理該申請的相關職員及中心的其他人員均不屬密切接觸人員。

基於公共衞生考慮，西九龍換證中心已即時關閉，安排徹底清潔和消毒，明日（七月十八日）恢復服務。已預約今晚於該中心辦理換證手續的市民可選擇在稍後日子前往該中心，或可以選擇前往其他八間換證中心辦理換證手續，而無須重新預約。其他八間換證中心今天會如常辦公至晚上十時，其地址及電話如下：

名稱 地址 電話號碼
港島智能身份證換領中心 灣仔港灣道6-8號瑞安中心2樓200號室 3521 1688
東九龍智能身份證換領中心 觀塘偉業街223-231號宏利金融中心2樓1號室及宏利金融中心A座3樓1B號室 3150 8288
荃灣智能身份證換領中心 荃灣德士古道50號荃薈2樓S201號鋪 3150 8308
沙田智能身份證換領中心 沙田安群街3號京瑞廣場1期地下G26號鋪及1樓123號鋪 3150 8500
上水智能身份證換領中心 上水龍琛路48號上水匯7樓 3150 8600
屯門智能身份證換領中心 屯門田景路31號良景邨良景廣場L4樓L414B號鋪 3150 8668
元朗智能身份證換領中心 元朗西菁街23號富達廣場地下50號鋪 3150 8618
將軍澳智能身份證換領中心 西貢將軍澳唐賢街23號帝景灣地下20-26號鋪 3150 8690

入境處在疫情期間，一直嚴格執行各項防疫措施，包括為入境處屬下人員在上班前量度體溫、提供口罩及其他防護裝備、要求員工執勤時必須戴上口罩及加強工作環境的清潔和消毒。同時，入境處亦於九間換證中心設有體溫探測系統和消毒設施，並在辦證櫃枱加設透明隔板，以保障在換證中心辦理換證及領證的市民。

完

新身份證embed 咗肺炎

係咪要除罩影相

都唔知d職員有冇人中就照開....cls公司

橫掂身分證都係黑白相
唔怕啦

推到蘋果見到😂

推等多啲人知

換身分證又唔係必要 停鬼左佢先啦

宜家好似興玩自助，唔知佢有冇掂過啲自助機
咁下一手咪gg囉

曾國衛聽日會唔會落去幫手換證

人哋宜家係 政制及內地事務局局長 啦

GG 影相要除罩喎 咁都唔停？

Pish
推到上蘋果

又係你地會驚公務員wfh哂你地d血汗錢
出左事又求人wfh
點服侍你地班大帝呀？

利申：支持攬炒，全港禁止商業活動14日